不如眾籌買隻維尼公仔畀蔡英文嗰三隻退休導盲犬

反正又唔貴
睇下蔡英文會唔會畀隻狗玩都好。